{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 다향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 特定のペットが許可されるペンションでない場合は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことになり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人所有の炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプ、オーシャンビュー、プール(温水/ぬるま湯)、駐車可能などの特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "特定のペットが許可されるペンションでない場合は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を損害または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことになり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人所有の炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典には何が含まれますか？",
            "answer": "ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプ、オーシャンビュー、プール(温水/ぬるま湯)、駐車可能などの特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 612
    }
}